有無民族黨人肯漏少少風講下民族運動進程暫時去到邊

堡主發表武裝革命論都有成年半
呢年半關乎民族存亡嘅大事又已經發生左唔知幾多單
地下黨精英其實plan成點